睇完真係好鬼燥

睇下面啲留言
屌佢老味 條片都未睇清楚
就屌鳩香港人 話我地恰大陸?
中台真係一家親 未撚睇 就屌咗先
明明條友就違規在先
我就唔撚信 佢冇錯 成船人會屌鳩佢

經典回顧+拋磚引玉